幾時問下彭黛玲BNO平權單野？

無咩聲氣咁

講個笑話
BNO平權

等多幾日到月尾睇吓政府佢個脫歐脫成點先算啦

仲有4日

Push